# Odkładanie narkotyków w pojeździe

Cześć, uważam że aktualny system odłożenia maks 30g/porcji narkotyku w pojeździe jest trochę bez sensu, ponieważ w takim aucie zmieści się znaczniej więcej, dlatego proponuje zwiększenie tego limitu chociaż do 100g/porcji na jedno auto. 